香港仲有冇350萬樓下既2房單位?

NO村屋 NO公屋 NO居屋

有 之前180尺都4房 你要求唔難

有 太空倉幾千蚊有個

買2間劏房就有2房

唔知公屋定居屋黎

相連單位

買唔到柏傲莊，仲有大圍豪宅級公屋俾你將就下咁

分享一個在 香港屋網 見到的樓盤。 -

不了 傻閪先買公屋
D痴線佬比1千蚊租 仲要玩謝你

200幾呎 深水埗太子40年單支洋樓大把三百幾萬

你那太空艙

350萬買過千呎 大屋………

去大陸或者秦國一定有。

油塘居屋400湯4間湯房。上新聞

要去到秦國先有

和宜合道工廠區對面果堆

呢個真

不過想350萬搵兩房都都好弱智
你連市區公屋你都買唔起
冇錢唔好學人買樓

冇錢仲學人要求咁多，350萬2房除左公屋仲有咩俾你揀私樓凶宅你都買唔起

其實350萬今時今日買studio flat都有d勉強

唐樓?

奧海城有廁所果d100尺囉

40年樓齡以下既有屯門置樂同紅橋既單支樓

350萬2房

即12000一呎或以下的單位，約300-350呎

噤九龍同新界區的舊樓，仲有大把選擇

最簡單，觀塘，深水埗，長沙灣等區都大把舊樓/唐樓係呢d價。

油尖旺都大把唐樓係呢d價

都唔講新界區了

置樂三寶260呎兩間眼鏡房

土瓜環都有唔少唐樓係呢個價

28hse大把

350萬要買兩房同傻閪都不遠矣